# Монорепозиторий библиотеки компонентов с документацией

```
packages/
	lib/			# Библиотека глобальных классов удалённого пользовательского интерфейса.
	docs/			# Документация библиотеки глобальных классов удалённого пользовательского интерфейса.
```

## Установка зависимостей
Выполнить `yarn install`.

## Использование
`yarn build` - собрать библиотеку компонентов (в папку lib/dist).

`yarn watch` - запусить watcher на изменение файлов.

`yarn doc` - запусить dev-сервер с документацией компонентов.

`yarn doc:build` - собрать сайт с документацией компонентов (в папку docs/docs_dist).
